教育界既巴絲請入黎

相信連登都有唔少既巴絲係教育界，
求求大家為下一代發聲，為受到學校打壓既同工出聲😔唔知不反對通知書係咪成功申請。
希望大家守護香港，我地既家

支持

85紅隧很塞車

我朋友上堂同學生討論左一陣呢件事，第二日已經俾家長怒轟投訴，好恐怖

係，記得之前教育局都有send email去唔同學校比校長

呢張圖係我係黃界一位同工既Ig story 睇到
真係驚嫁

唔係黃界，打錯字。係其中一位同工